# Translations template for pacman-mirrors.
# Copyright (C) 2017 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the pacman-mirrors
# project.
# 
# Translators:
# JungHee Lee <daemul72@gmail.com>, 2019,2021
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: manjaro-pacman-mirrors\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2017-10-23 20:55+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2021-04-23 18:46+0000\n"
"Last-Translator: JungHee Lee <daemul72@gmail.com>\n"
"Language-Team: Korean (http://www.transifex.com/manjarolinux/manjaro-pacman-mirrors/language/ko/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.5.1\n"
"Language: ko\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:29
msgid "ERROR"
msgstr "오류"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:30
msgid "INFO"
msgstr "정보"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:31
msgid "WARNING"
msgstr "경고"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:33
msgid "HTTPException"
msgstr "HTTPException"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:34
msgid "TIMEOUT"
msgstr "시간초과"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:36
msgid "API"
msgstr "API"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:37
msgid "BRANCH"
msgstr "분기"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:38
msgid "COUNTRY"
msgstr "국가"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:39
msgid "FILE"
msgstr "파일"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:40
msgid "METHOD"
msgstr "체계"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:41
msgid "METHODS"
msgstr "체계"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:42
msgid "MISC"
msgstr "기타"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:43
msgid "NUMBER"
msgstr "번호"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:44
msgid "PATH"
msgstr "경로"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:45
msgid "PREFIX"
msgstr "PREFIX"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:46
msgid "PROTO"
msgstr "PROTO"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:47
msgid "SECONDS"
msgstr "초"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:48 pacman_mirrors/constants/txt.py:125
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:49
msgid "USAGE"
msgstr "사용예"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:51
msgid "Return branch from configuration"
msgstr "환경설정에서 분기 반환"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:52
msgid "Set prefix to"
msgstr "prefix 지정:"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:53
msgid "Replace protocols in configuration"
msgstr "환경설정에서 프로토콜 바꾸기"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:54
msgid "Replace branch in mirrorlist"
msgstr "mirrorlist에서 분기 바꾸기"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:55
msgid "Replace branch in configuration"
msgstr "환경설정에서 분기 바꾸기"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:56
msgid "Replace mirror url in mirrorlist"
msgstr "mirrorlist에서 미러 URL 바꾸기"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:57
msgid "Branch name"
msgstr "분기 이름"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:58
msgid "Comma separated list of countries, from which mirrors will be used"
msgstr "어떤 미러가 사용될 것인지,쉼표로 구분된 국가 목록"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:60
msgid "Load default mirror file"
msgstr "기본 미러 파일 불러오기"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:61
msgid "Generate mirrorlist with a number of up-to-date mirrors. Ignores:"
msgstr "여러 최신 미러를 사용하여 mirrorlist를 생성합니다. 무시 :"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:63
msgid "Generate mirrorlist with defaults"
msgstr "기본값으로 mirrorlist 생성"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:64
msgid "Get current country using geolocation"
msgstr "지리적 위치를 사용하여 현재 국가 가져오기"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:65
msgid "List all available countries"
msgstr "사용 가능한 모든 국가 목록"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:66
msgid "Generate custom mirrorlist"
msgstr "사용자지정 mirrorlist 생성"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:67
msgid "Generation method"
msgstr "생성 방법"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:68
msgid "Use to skip generation of mirrorlist"
msgstr "mirrorlist의 생성을 건너뛰는 데 사용"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:69
msgid "Quiet mode - less verbose output"
msgstr "단조로운 모드 - 세부 정보가 적은 출력"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:70
msgid "Syncronize pacman databases"
msgstr "pacman 데이터베이스 동기화"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:71
msgid "Maximum waiting time for server response"
msgstr "서버 응답을 위한 최대 대기 시간"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:72
msgid "Print the pacman-mirrors version"
msgstr "pacman-mirrors 버전 인쇄"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:74
msgid "Branch in config is changed"
msgstr "config의 분기가 변경됨"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:75
msgid "Protocols in config is changed"
msgstr "config의 프로토콜이 변경됨"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:76
msgid "Re-branch requires a branch to work with"
msgstr "다음과 함께 작업하려면 재분기가 필요함:"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:77
msgid "Branch in mirror list is changed"
msgstr "미러 목록의 분기가 변경됨"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:78
msgid "Available countries are"
msgstr "사용 가능한 국가:"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:79
msgid "Could not download from"
msgstr "다음에서 다운로드할 수 없음:"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:80
msgid "Cannot read file"
msgstr "파일을 읽을 수 없음"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:81
msgid "Cannot write file"
msgstr "파일을 쓸 수 없음"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:82
msgid "Converting custom mirror file to new format"
msgstr "사용자지정 미러 파일을 새 형식으로 변환중"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:83
msgid "Custom mirror file"
msgstr "사용자지정 미러 파일"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:84
msgid "Custom mirror file saved"
msgstr "사용자지정 미러 파일 저장됨"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:85
msgid "User generated mirror list"
msgstr "사용자가 생성한 미러 목록"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:86
msgid "Deprecated argument"
msgstr "사용되지 않는 인수"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:87
msgid "doesn't exist."
msgstr "존재하지 않습니다."

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:88
msgid "Downloading mirrors from"
msgstr "서버에서 미러 다운로드중:"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:89
msgid "Falling back to"
msgstr "다음으로 대체중:"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:90
msgid "Internet connection appears to be down"
msgstr "인터넷 연결이 끊어진 것 같습니다"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:91
msgid "Mirror list is generated using random method"
msgstr "무작위 방법을 사용하여 미러 목록이 생성됩니다"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:92
msgid "is missing"
msgstr "누락됨"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:93
msgid "The mirror file"
msgstr "미러 파일"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:94
msgid "Mirror list generated and saved to"
msgstr "미러 목록이 생성되어 다음에 저장됨"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:95
msgid "Generated on"
msgstr "다음에서 생성됨:"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:96
msgid "custom mirrorlist"
msgstr "사용자지정 mirrorlist"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:97
msgid "to reset custom mirrorlist"
msgstr "사용자지정 mirrorlist를 재설정합니다"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:98
msgid "default mirrorlist"
msgstr "기본 mirrorlist"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:99
msgid "to modify mirrorlist"
msgstr "mirrorlist를 수정합니다"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:100
msgid "Mirror ranking is not available"
msgstr "미러 순위를 사용할 수 없습니다"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:101
msgid "Must have root privileges"
msgstr "루트 권한이 있어야 합니다"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:102
msgid "The mirrors has not changed"
msgstr "미러가 변경되지 않았습니다"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:103
msgid "No mirrors in selection"
msgstr "선택된 미러 없음"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:104
msgid "Option"
msgstr "옵션"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:105
msgid "Please use"
msgstr "사용해 주십시오."

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:106
msgid "Querying mirrors"
msgstr "미러 쿼리중"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:107
msgid "Randomizing mirror list"
msgstr "미러 목록 무작위화중"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:108
msgid "To remove custom config run "
msgstr "사용자지정 config 실행을 제거하려면 "

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:109
msgid "This may take some time"
msgstr "이 작업은 시간이 걸릴 수 있습니다"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:110
msgid "unknown country"
msgstr "알 수 없는 국가"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:111
msgid "Use 0 for all mirrors"
msgstr "모든 미러에 0 사용"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:112
msgid "Using all mirrors"
msgstr "모든 미러 사용중"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:113
msgid "Using custom mirror file"
msgstr "사용자지정 미러 파일 사용중"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:114
msgid "Using default mirror file"
msgstr "기본 미러 파일 사용중"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:115
msgid "Writing mirror list"
msgstr "미러 목록 작성중"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:118
msgid "Manjaro mirrors by response time"
msgstr "Manjaro 미러 (응답 시간별)"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:119
msgid "Manjaro mirrors in random order"
msgstr "Manjaro 미러 (무작위 순서)"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:120
msgid "Check mirrors for your personal list"
msgstr "개인 목록에 대한 미러 점검"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:121
msgid "Use"
msgstr "사용"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:122
msgid "Country"
msgstr "국가"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:123
msgid "Resp"
msgstr "응답"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:124
msgid "Sync"
msgstr "동기화"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:126
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:127
msgid "OK"
msgstr "확인"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:128
msgid "Confirm selections"
msgstr "선택 확인"

#: pacman_mirrors/constants/txt.py:129
msgid "I want to use these mirrors"
msgstr "선택한 미러를 사용합니다"
